泰國仔cosplay 黑豹嗌Wakanda forever

笑撚到標眼水我屌你老母

我覺得幾入戲喎
後面六四分界頭嗰個好笑啲

captain 笑得好charm

有spiderman同starlord

呢啲製作雖然低成本 但係真心覺得屌打香港同韓國果啲甩皮甩骨

冇聲唔好笑

後面嗰個攬住條幪面超人腰帶亂入

4月尾果轉見過真人
好佩服件衫唔爆

拉打嚟

Axl 把聲仲好笑

諗起陳豪個版本

iwobi! iwobi! iwobi!
wakanda forever!

個鬍鬚仔笑吓笑吓好撚過癮

wakanda forever ‼️

係咪得我覺得幾撚型

成個on9版耀揚拍緊古惑仔咁

個胡鬚仔個樣有d似spiderman個肥仔

十下十下咁 最後好似冇跟住跑

睇幾次睇清楚係咪陳豪

有冇得搵人幫陳豪配音

好過你地班金鐘m記on9仔多多聲啦

佢連眼神都cosplay埋
呢啲咪專業

有咩好笑

好撚專業 個眼神

其實睇落同原版差唔多 係個場面同cg冇咁勁

香港個d垃圾 淨係識行行企企做衣架

啲腹肌

好撚似麻原彰晃

屌你個captain

好似直接係電影cap個音效出黎咁

🙅🏿‍♂️wakanda forever

2和b!
2和b!

左邊果件cos邊個?

搶figure?

義和卑！義和卑！義和卑！
雲加教FOREVER!

就嚟笑撚死

呢個真 人地拍嗰陣都係成班人企係錄影棚大嗌
加個green screen同cg就搬上大銀幕
其實還原度幾高

kamen rider genm

戰鬥力1000

好撚型

唔好咁啦

好型喎

仲等我等佢變埋個面罩出黎

青春呀

好似係宣傳泰國動漫節?
簡單得殷又有效果

仲以為係low cost player 個泰國仔

same

佢真係好投入 好撚認真

右邊個條你個隊長做乜嘢

睇完覺得好尷尬

如果我仲讀緊中學 我都想同班同學咁玩

D肌肉歪咗呀